有冇人唔鍾意食魚

啲魚好多骨 又易腥
麻閪煩煩咁

因為骨 我唔食魚
D海鮮因爲要拆殻 我都唔食

拆骨同拆殻都好麻煩

我條女乜撚海鮮都唔鐘意食

拆殼反而ok 因為明顯又大大舊
但啲魚骨真係 細細條又透明
陰濕到

我淨係鍾意食你條女

呢到 好撚憎食魚
又少肉 又多骨 又腥
食佢又麻煩
啲骨又細條

Agger
曬勁撚耐時間先食到細細舊
啲肉又難夾 我食雞脾唔撚好

岩岩先蒸左條龍躉 好好食喎

龍躉依啲大魚 好撚多重金屬累積架
好似係

淨係食酒樓啲蒸魚

平仔唔鐘意食

成日要妹下妹下妹成日

平仔食到反枱

咁倉魚囉 正正子
細細條既龍躉應該冇野既

倉魚同桂花魚係我唯一鍾意既魚
倉魚真係好正 個樣都好q

平仔

因為魚魚好得意

樓上話唔鐘意食魚個d一定係唔識分海魚同養魚

又腥又多骨
不過都會食d
同埋其實魚好有益

所以平仔日日都食

有好多魚無咩骨

不過同豬牛雞扒一大塊肉比有啖係差d

三文角扒 囉

倉魚同浣魚陣腥味
盲槽

最主要係因為驚啲骨 所以好少食

三文魚生同熟都係屎

好似未食過盲槽 乜撚野黎

哽骨真係痛到仆街

都係淨係鐘意食倉魚同桂花魚
好憎煎魚 就算幾好食既魚都係
但蒸魚ok

same

罐頭呑拿魚蓉咪冇骨囉

仲有海鮮類都唔鍾意食

超臭

屌

我好難食

me

唔識吐骨所以好少食魚

唔識欣賞

我都係
加上有時食雞翼食中斷骨嘅會成舊唔食

Totally agger

細個好鍾意食 大個成日比啲骨插牙肉唔敢再食

海鮮陣海水味好難食

細個呀媽迫食海參 食到嘔

最憎食魚 好撚腥
但會食三文魚 龍脷柳 撻沙 鱔 大眼雞